# Лабораторная работа №6
## Тема: Нейронная сеть

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py


**Что делает программа**

* Считывает данные из файла о машинах
* Обучает многослойный перцептрон MLPRegressor определять цену на года выпуска и производителя
* Тестирует MLPRegressor и определяет точность


### Тестирование
[Видео](https://drive.google.com/file/d/1V6BPIgAD33Rl1tynVhNZtQHHtkMbCkjB/view?usp=sharing)
![alt text](Result.png "Result")

* По среднему значению самыми важными оказался признак год выпуска

* Точность определения цены: 0.8232. Что является очень хорошим показателем.

